是日冷泡茶 錫蘭黑綠茶

辣殺

ching ho ball

正

正你老母

好飲

上次浸左包earl grey
好撚難飲

我上次浸grey tea好正啵

琴日整左樽，大禹嶺，台灣茶葉
講真，未沖聞茶葉好香
沖好，香味就差得遠
但味道ok

冷泡香氣一定差D
但係甘甜D ＿